分咗手好耐，好唔好whatsapp同佢講生日快樂，好掛住佢

對波

要
掟煲唔掟蓋，得閒打返場友誼賽

佢同佢現任好穩定

邊個先 打佢定老豆見到你哋互摸嗰個

你有冇佢現任個package咁好

1點多啲，應該做到頭幾個

佢失左業半年

ching 你點知我咁多嘢= =

唔計樣同錢 應該55波

我而家有工返

咩叫唔計樣同錢姐
姐係你輸囉

ching 你係邊個…

咁好多嘢冇得就咁比較

你唔係咁都估唔到我係邊個下話 得我先會記得你打女人 知道都唔好響我朵

我以為你出咗咩意外

你俾人bam咗？！

咪提佢

自己search 千析唔好響我朵

消失咗年半

你身邊d 朋友日扑夜扑 中學生又日扑夜扑 你d同事又日扑夜扑 連你老豆老母今晚都扑緊

你呢？

你甘心個個扑野你就要打j？

你係男人 你係一個充滿獸性既男人 你既生存就係為左扑野

扑野最重要 記住日日都要扑野

冇得扑野 你同性冇能有咩分別 唔好慳你d子孫 瘋狂扑野呀

啪啪啪 啪啪啪

點解你冇得啪啪啪

點解呀

你同一隻爭輸左交配權既野獸有咩分別

黎 拎出你既巨龍 向住一個又一個既山洞進發

記住 你係一隻野獸呀

樓主幾高

對家又幾高

我淨係想揸佢對波

我著埋鞋有米7 佢唔係高我好多